提醒各位春袋位置

當警謊用咁龐大嘅警力去中大都攻唔入
下次一定會用更大嘅武力
由6月9開始
我哋每一次嘅行動都獲得唔少經驗
以免大家腦充血唔記得
提提大家有啲地方係popo一定要守
1.支聯辦
2.高鐵
3.特首辦
4.機場
下次popo再用大批警力攻中大時
我哋18區開花就一定要
而且要盡力錫佢哋春袋 減輕中大手足壓力
利申：本人熱愛和平 絕不支持示威者以暴力解決問題 我熱愛祖國 我愛甴近平 甴近平唔似維尼